下次落場就係瘋狂捉鬼

你地今日慣咗捉鬼之後，下次見到有少少奇怪既話就會捉，但真正既鬼你地係捉唔到

共產黨出動臥底 + 今晚派三個大陸人黎，輕鬆化解群眾運動

頭幾次100%命中就上癮
醒下啦好冇 求下你地